疫症中 大家見過最癡線嘅客係點

我先
小弟做收銀 試過找硬幣比個客 佢企係個收銀到拎張消毒紙巾一個個抹
都試過拎住舊貨死都唔比我過機 想就咁比錢
大佬啊 唔過機點知幾錢啊